"Wat op aarde _u_ willen om hem te bevrijden, dat hij was al vrij?"
"Nou, die _is_ een vraag, ik moet zeggen; en net als vrouwen!
Waarom wilde ik het _avontuur_; en ik zou een gewaad hals diep in bloed --goodness alive, _Tante Polly!_" Als ze oorlog niet juist daar, net aan de binnenkant van de deur, zo zoet en tevreden als een engel half vol taart, ik wou dat ik misschien nooit meer!
Tante Sally sprong voor haar, en de meeste hugged het hoofd van haar, en huilde over haar, en dat vond ik een goed genoeg plek voor mij onder het bed, want het was behoorlijk zwoele voor ons, leek me.
En ik uit en in een tijdje Tom's Tante Polly schudde zich los en daar stond op Tom over haar bril--soorten slijp hem in de aarde, weet je wel.
En dan zegt ze: "Ja, u _meer_ turn y'r hoofd wegdraaien- ik zou als ik u was, Tom."
"Oh, deary mij!"
zegt Tante Sally; "_Is_ hij zo veranderd?
Waarom, dat ain't _Tom_, Sid; Tom's--Tom's--waarom, waar is Tom?
Hij was hier een paar minuten geleden."
